【求屌醒】我做左攝影師4年，突然俾老細叫考試

【求屌醒】我做左攝影師4年，主要工作係幫影硬照。突然我老細屎忽痕，要搞個考試唔識答就比人炒兼無得再係呢行工作落去。

但佢唔係問我一張相點樣先影得靚，可以收貨。而係係5分鐘內，隨機抽一堆相出黎，問我個model叫咩名，件衫係咩牌子咩公司，同埋用咩物料做。。。點答呀大佬，最重要係關我咩事先‼我影相佬黎架咋。巴絲打教教我可以點做，利申5月12號考 溫緊一堆Catalog

你認真家講笑啊，揸機既鬼撚會知d 女邊個打邊個
利：同行，之前影廣告果邊，最近轉左入大公司做廢青

考嚟做乜鳩
你問下你老細係咪要識騎馬先可以講馬

想問你地點入行
想做d關於媒體嘅野但又唔知點入行